{
  "id_query": "25247019",
  "total": 14314,
  "total_current": 200,
  "max_score": 73.119316,
  "origin_question": "Bấm phím home nhiều lần ip6 của mình nó vô hiệu hóa không sử dụng được. Khắc phục sao qtv?",
  "hits": [
    {
      "score": 73.119316,
      "id": "25247019",
      "field_search": "question",
      "question": "Bấm phím home nhiều lần ip6 của mình nó vô hiệu hóa không sử dụng được. Khắc phục sao qtv?",
      "answer": "Chào bạn,Máy bị vô hiệu hóa phần nào vậy bạn, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 3
    },
    {
      "score": 28.344683,
      "id": "21912301",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi. phần mềm messenger mình bấm vô thì tự động nhảy ngược ra không vô được... mình thử nhiều lần. và xoá tải lại cũng vẫn y như vậy. thì làm sao để khắc phục nó ạ. cám ơn mọi người",
      "answer": "Chào bạn, Trong sáng nay rất nhiều điện thoại iPhone vào Messenger bị văng ra , hệ điều hành iOS cũ hay mới đều bị nhé bạn .Bạn có thể xoá cả hai ứng dụng Facebook Messenger và Facebook sau đó cài đặt lại. Tuy nhiên, cần login (đăng nhập) vào Messenger trước rồi mới đến ứng dụng Facebook. Đây là cách tốn thời gian hơn, nhưng khá hiệu quả với số đông người dùng.Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 28.104395,
      "id": "24890558",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho hỏi máy mình bị sai mật khẩu nhiều lần bị vô hiệu hóa giờ phải làm sao",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn có thể Restore lại máy theo hướng dẫn tương tự  để khắc phục , bạn lưu ý khi thao tác tất cả các dữ liệu , danh bạ và ứng dụng trên máy sẽ bị mất hết bạn nhé. Bạn lưu ý ghi nhớ lại tài khoản và mật khẩu iCloud gốc của máy . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 24.442406,
      "id": "26471976",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình có khởi động lại nhiều lần rồi mà ko khắc phục được máy",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này có thể điện thoại của bạn bị lỗi phần mềm nên bạn thử khôi phục cài đặt gốc xem sao bạn nhé. Để khôi phục cài đặt gốc bạn vui lòng vào Cài đặt > Sao lưu và đặt lại > Đặt lại về dữ liệu gốc bạn nhé nhưng bạn lưu ý khi khôi phục cài đặt gốc thì tất cả dữ liệu và ứng dụng trên điện thoại của bạn sẽ bị mất hết và lưu ý xóa tài khoản Google trên điện thoại trước khi khôi phục bạn nhé. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 23.78274,
      "id": "29698586",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy của mình đang sử dụng bị như vậy. Không khởi động lại được luôn. Hướng dẫn mình cách khắc phục với.",
      "answer": "Chào anh ,Trường hợp này anh thử nhấn giữ phím home và nguồn cho đến khi máy tắt và kiểm tra lại xem sao ạ.Mong nhận được phản hồi từ anh .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 22.683098,
      "id": "25067024",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình dùng iphone 5 bị vô hiệu hóa tgdd có hỗ trợ được không ad.",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc, Thegioididong.com không hỗ trợ mở khóa máy ạ. Trường hợp này, bạn có thể tham khảo và làm theo bài viết  bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 21.758743,
      "id": "26887130",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone của e bị vô hiệu hóa kết nối intunes thì đem xuống tgdd khôi phục dùm dc k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này bạn vui lòng tham khảo bài viết  để xem hướng dẫn chi tiết bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 21.432163,
      "id": "23501017",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy iphone 6 của em nó bị hỏng nut home Thỉnh thoảng bấm vào nút Home nó dùng được  Đội khi không dùng được là bị sao ạ",
      "answer": "Chào bạn, Theo thông tin bạn cung cấp có thể sản phẩm có vấn đề, nên bạn vui lòng dành ít thời gian mang sản phẩm ghé lại siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được kiểm tra và khắc phục trực tiếp bạn nhé. Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 21.393505,
      "id": "28498554",
      "field_search": "question",
      "question": "Nút home vật lý của e bấm k ăn nữa r có xách nào khắc phục k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể liên quan đến phần cứng rồi ạ. Bạn giúp mình dành ít thời gian mang đến trung tâm bảo hành chính hãng để được kiểm tra trực tiếp và hỗ trợ sửa chữa bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 20.926735,
      "id": "21974833",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho mình hỏi phím home iphone 6 mình xài 1 ngày khoản 150 lần như vậy bao lâu thì hư và phím home iphone 6 có bền ko mình xài ip6 2017",
      "answer": "Chào bạn, Mình không thể tính toán được khi nào thì điện thoại hư bạn nhé. Nhà sản xuất cũng không cho biết dùng điện thoại bao nhiêu lần thì máy hỏng nhé bạn .Độ bền của điện thoại còn phụ thuộc vào cách bạn bảo quản và giữ gìn máy.Phím Home điện thoại này khá bền nên bạn yên tâm .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 20.793192,
      "id": "24944629",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi dt ip6 minh mua dc 1 tuần sao chay ứng dụng thì máy nóng lên nhiều vậy? Cach khắc phục?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì bạn lưu ý trong quá trình sử dụng nên tắt hết ứng dụng ngầm và các kết nối không cần thiết của máy để giúp tránh tình trạng nóng máy này xảy ra bạn nhé, bạn cần tìm hiểu thêm thông tin nào khác về sản phẩm vui lòng phản hồi tại đây để bên mình có thể hỗ trợ nha. Thông tin đến bạn, thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 20.74136,
      "id": "30969038",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi ip6 em do rớt nhiều lần nên nó xảy ra tình trạng liệt cảm ứng. Có khi đang sử dụng bình thường thì không bấm đc nữa nhưng bấm nút home nó vẫn hoạt động. Nó tự chạy lung tung trong khi em ko chạm gì vào màn hình. Vậy khi em đem ra tgđd có được bảo hành hay đem đi sửa ko ạ",
      "answer": "Chào chị Dạ trường hợp này chị thử thao tác cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > xóa tất cả nội dung và đặt lại sau đó sử dụng lại xem còn tình trạng này không chị nhé. Lưu ý khi khôi phục cài đặt thì chị cần phải sao lưu dữ liệu và thoát tài khoản icloud hiện tại chị nhé.  Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 20.250914,
      "id": "27493202",
      "field_search": "question",
      "question": "Dt của e bị vô hiệu hóa .có mở lại máy dc ko ak",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này bạn vui lòng tham khảo bài viết  để xem hướng dẫn chi tiết bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 20.238565,
      "id": "18249798",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 32GB  sao mà tắt âm bấm bàn phím mà vẫn không được thế QTV?",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vào cài đặt -> âm thanh -> tắt âm bàn phím đi rồi kiểm tra xem nhập chữ có âm nữa không bạn nhé. Thông tin đến bạn, thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 20.079805,
      "id": "28548754",
      "field_search": "question",
      "question": "Các sp của apple khôi phục cài đặt gốc nhiều lần có sao không ? Có bị lỗi phần mềm của máy không ?",
      "answer": "Chào bạn,Với điện thoại này thì bạn khôi phục cài đặt gốc nhiều thì không có sao, không có bị lỗi phần mềm nhé.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 19.76538,
      "id": "26563966",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi dt pị mình pị vô hiệu hóa nó kêu kết nối itune chổ p koa mở dùm mình đ k",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc Thế giới di động không hỗ trợ mở khóa máy nhé. Bạn làm theo cách  nha. Lưu ý sau khi thao tác mọi dữ liệu trong máy sẽ mất hết (bao gồm Danh bạ, dữ liệu ứng dụng, hình ảnh,…). Bạn cần ghi nhớ tài khoản và mật khẩu iCloud của bạn nha. Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 19.598171,
      "id": "26040780",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho mình hỏi ip6 của mình mua tại tgdd hơn 1 tháng rồi mà vân tay không nhạy ( thường xuyên không nhận vân tay) qtv cho mình cách khắc phục được không ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn lau sạch bụi ở cảm biến vân tay xem có khắc phục được không bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 19.459227,
      "id": "28429066",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 của mình sao tự nhiên tắt nguồn. mình bấm nút nguồn để mở máy mà ko lên. Mình bấm kết hợp 2 phím ( ngu+home) thì lên nguồn. Vậy trường hợp này máy bị gì vậy ad!?",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại của bạn có ứng dụng xung đột khiến máy treo và sập nguồn bạn nhé. Khi máy khởi động lại thì đã khắc phục được rồi nhé bạn. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 19.434837,
      "id": "19672586",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 của e bị vô hiệu hóa .Nhưng vẩn còn nhớ mật khẩu icloud thì phải làm sao ạ,",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn có thể làm theo hướng dẫn  để Restore lại điện thoại lưu ý bạn phải nhớ mật khẩu iCloud chứ không điện thoại sẽ bị khóa và ứng dụng dữ liệu trên máy sẽ bị mất hết nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 19.26363,
      "id": "23788563",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iPhone 6 của em sạc không vô pin mà em phải khởi động thì mới vô . Lần nào em sạc cũng như vậy ạ. Cho em hỏi cách khắc phục",
      "answer": "Chào bạn,Với lỗi này thì bạn vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Đặt lại tất cả cài đặt > sau đó bạn khởi động lại máy xem có được chưa bạn nhé. Thao tác này để thiết lập lại các cài đặt của bạn trên máy, nên sẽ không làm mất dữ liệu. Bạn có thể yên tâm!Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 19.065432,
      "id": "20172934",
      "field_search": "question",
      "question": "Khi sạc lúc đầu vô nhưng được ít phút thì nó không nhận tín hiệu sạc nữa. Vậy nó bị hư nào thế QTV",
      "answer": "Chào bạn.Trường hợp này thông thường nhiều khả năng là dây cáp gặp sự cố bạn nên sử dụng cáp zin theo máy hay đổi sang cáp khác kiểm tra xem có khắc phục được hay không bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 19.00213,
      "id": "18461450",
      "field_search": "question",
      "question": "Tài khoản icluod sử dụng trên nhiều máy đc không qtv",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.968155,
      "id": "19654807",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi em đăng nhập id app store mà nó để bắt đầu sử dụng icloud vậy em không bấm vào sử dụng icloud có sao không vậy ,",
      "answer": "Chào anh,Anh đăng nhập ID AppStore và máy yêu cầu đăng nhập ICloud thì anh chọn không sử dụng ICloud cũng được nhé. Vì 2 tài khoản Appstore và Icloud là khác nhau đó anh nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.922186,
      "id": "19654852",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi em đăng nhập id app store mà nó để bắt đầu sử dụng icloud vậy em không bấm vào sử dụng icloud có sao không vậy ,",
      "answer": "Chào anh,Anh đăng nhập ID AppStore và máy yêu cầu đăng nhập ICloud thì anh chọn không sử dụng ICloud cũng được nhé. Vì 2 tài khoản Appstore và Icloud là khác nhau đó anh nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.824537,
      "id": "19654843",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi em đăng nhập id app store mà nó để bắt đầu sử dụng icloud vậy em không bấm vào sử dụng icloud có sao không vậy ,",
      "answer": "Chào anh,Anh đăng nhập ID AppStore và máy yêu cầu đăng nhập ICloud thì anh chọn không sử dụng ICloud cũng được nhé. Vì 2 tài khoản Appstore và Icloud là khác nhau đó anh nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.695763,
      "id": "27812018",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi ạ máy em vào game nó bị đứng bấm nút nguồn giữ lâu ms lên làm sao để khắc phục ạ tks ,Cho hỏi ạ máy em vào game nó bị đứng bấm nút nguồn giữ lâu ms lên làm sao để khắc phục ạ tks",
      "answer": "Chào bạn, Bạn thử tắt điện thoại khởi động lại giúp mình xem có khắc phục được không bạn nhé. Nếu không được bạn phản hồi tại đây mình sẽ hỗ trợ tiếp cho bạn . Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.670319,
      "id": "30988271",
      "field_search": "question",
      "question": "Bị liệt phím home sửa mất nhiều tiền ko",
      "answer": "Chào anh Hiện tại bên em chưa hỗ trợ sửa chữa điện thoại nên không có thông tin về giá. Nếu sản phẩm anh mua bên em sẽ hỗ trợ chuyển trung tâm bảo hành Apple sửa chữa rồi báo giá sau được không ạ?  Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 18.325974,
      "id": "18269191",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình ko tải dc ứng dụng trên appstore cách khắc phục làm sao ạ",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là bạn tải ứng dụng không được máy báo lỗi gì để mình giúp bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.259909,
      "id": "27475299",
      "field_search": "question",
      "question": "ip6 mình .mình muốn giảm ánh sáng màn hình.thì đem ra ánh sáng của đèn.thì nó tự động bật sáng.xin khắc phục dùm với???",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn vui lòng thực hiện như sau : Vào cài đặt > cài đặt chung > trợ năng > thích nghi màn hình > độ sáng tự động > tắt đi nha bạn. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.233948,
      "id": "25004104",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mình mua 1 tuần ..vô theo dõi pin 100% xài được 3 tiếng ..mình không chơi Game ..chỉ vô fb you tube thôi ..có cách gì khắc phục hk",
      "answer": "Chào bạn,Mình kiểm tra thì máy thông báo từ khi bạn sạc đầy lần gần nhất cho đến mức pin hiện tại thì bạn sử dụng trong 3h27 phút, nếu bạn sử dụng máy liên tục, lướt web, xem youtbe thì thời gian dùng pin dao động từ 3-4h thôi bạn nhé, và mức pin như thông báo là khá chuẩn rồi nha bạn.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.114931,
      "id": "25443621",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại của mình dù chỉ đọc báo online thôi cũng hay bị giật lag, nhấn vô không phản hồi, phai bấm phím nguồn rồi mở lại thì máy mới chịu phản hồi nhưng mà lát sau lại đơ tiếp, cứ vậy hoài. Mình đã thử reset restart các kiểu nhưng vẫn không hết. Lúc bị đơ thì chỉ có một số nơi trên màn hình bấm ăn còn 1 số chỗ bấm không ăn, các phím cứng sử dụng được. Mình nghe bảo máy bị lỗi liệt cảm ứng gì đúng không ạ",
      "answer": "Chào bạn, Tình trạng này bạn khôi phục cài đặt gốc của điện thoại để khắc phục bạn nhé. Lưu ý thao tác này sẽ xóa hết dữ liệu trên máy nên bạn cần sao lưu, bạn cần đảm bảo máy chưa Jailbreak và nhớ rõ tài khoản và mật khẩu iCloud đã đăng nhập trên máy trước khi thực hiện. Bạn vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Xóa tất cả nội dung và cài đặt > OK. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.03711,
      "id": "20511361",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone của mình bị vô hiệu hóa bắt phải kết nối itunes mà nhà mình không có máy tính vậy có thể đem ra tgdd được không ạ (cái này lúc trước mình mình mua ở chỗ khác ko phải tgdd)",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì bạn giúp mình dành ít thời gian mang đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được kiểm tra và hỗ trợ trực tiếp nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.986727,
      "id": "19907119",
      "field_search": "question",
      "question": "Mấy anh chị cho em hỏi tại sao em sử dụng dữ liệu di động rất nhiều mà không được cập nhật số dữ liệu di động sử dụng cho từng ứng dụng vậy. Em đã tắt nguồn khôi phục cài đặt đủ kiểu vẫn không được",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này bạn thử thao tác giúp mình đó là vào cài đặt> cài đặt chung> đặt lại> đặt lại cài đặt mạng. Thao tác này chỉ thiết lập lại cài đặt liên quan đến mạng không ảnh hưởng gì đến dữ liệu quan trọng( ảnh, danh bạ, tin nhắn,...) bạn nhé.Mong phản hồi từ bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.855145,
      "id": "27276100",
      "field_search": "question",
      "question": "Tay em cháy mồ hôi bấp vô nút home trong màn hình mà nó ko vô máy lại vô những ứng dụng khác",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn vui lòng vệ sinh lại ngón tay và màn hình máy bạn nhé. Nếu màn hình bị ướt sẽ không nhận tốt cảm ứng nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 17.51048,
      "id": "18545935",
      "field_search": "question",
      "question": "Hóa đơn điện là hóa đơn sử dụng điện của gia đình hàng tháng phải k ạ",
      "answer": "Chào anh ToànĐúng rồi anh nha, anh dùng hóa đơn điện của gia đình để làm hồ sơ trả góp đó anh.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.503056,
      "id": "23815038",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao lo thiết lập được vân tau vậy ad,,,mình vệ sinh nút home và thử nhiều lần rồi nhưng vẫn ko đc",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng thử 1 ngón tay khác xem được không bạn nhé Nếu vẫn chưa được, bạn vui lòng dành ít thời gian mang sản phẩm ghé lại siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được kiểm tra và khắc phục trực tiếp bạn nhé.Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 17.419523,
      "id": "21931612",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi cái face mình bảng tin nó không hiện khi nâng cấp ios 11 thì khắc phục sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này là do kết nối mạng không ổn định nha. Bạn thử kết nối với một mạng wifi khác có tốc độ ổn định hơn xem sao bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.389347,
      "id": "29604402",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao nay tự nhiên đt em nó tự tắt nguồn hoài ạ... Ai xài ip 5? Mọi lần ko có như vậy ạ..... Làm sao để khắc phục vậy qtv",
      "answer": "Chào bạn,Với lỗi này thì bạn vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Đặt lại tất cả cài đặt > sau đó bạn khởi động lại máy xem có được chưa bạn nhé. Thao tác này để thiết lập lại các cài đặt của bạn trên máy, nên sẽ không làm mất dữ liệu. Bạn có thể yên tâm!Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.331709,
      "id": "20105169",
      "field_search": "question",
      "question": "@Quốc Minh: không khắc phục được bạn à!",
      "answer": "Tình trạng này bạn có thể dành chút thời gian mang máy đến siêu thị thegioididong.com gần nhất để các nhân viên kỹ thuật trực tiếp cầm máy và kiểm tra cho bạn nhé . Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.228981,
      "id": "26716702",
      "field_search": "question",
      "question": "S e tắt màn hình r e bấm lại nút home ma nó lo sáng màn hình la sao qtv ... nhưng e bấm nút nguồn r e chạm vào nút home thì nó mở khoá liệu nó co lỗi gì k á",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do xung đột phần mềm trên máy, bạn vui lòng tắt khởi động lại máy xem có khắc phục được tình trạng trên không bạn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.21326,
      "id": "23076482",
      "field_search": "question",
      "question": "máy mình nó hơi bị chậm , có cách nào khắc phục cho máy chạy nhanh được kh ?",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng tham khảo bài viết xem có khắc phục được không bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.212374,
      "id": "27526393",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn tạo icould mà sao nó bị lỗi, ad giải thích và khắc phục giúp ạ",
      "answer": "@Huy: ảnh đây ạ",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.161444,
      "id": "19587425",
      "field_search": "question",
      "question": "tài khoản google của e bị vô hiệu hoá là sao ạ",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc mình chưa hình dung được tình huống lỗi của bạn.Nếu có thể bạn vui lòng chụp ảnh màn hình có thông tin bạn đề cập đến để mình kiểm tra và hỗ trợ bạn chính xác hơn nha.Mong nhận được phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.055994,
      "id": "19676366",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 của em bị vô hiệu hóa.Em restore xong rồi mà vẩn không được là sao ạ.em vẩn còn nhớ mk icloud.,",
      "answer": "Chào bạn,Dạ hiện tại khi restore xong bạn không vào được máy luôn hay màn hình có hiển thị thông tin gì không vậy ạ; bạn kiểm tra lại và phản hồi giúp mình nhé. Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.037897,
      "id": "31226526",
      "field_search": "question",
      "question": "Da cho e hoi iphone 6 của e do bi con nghich nhap Sai mật khẩu nhiều lần bị vô  hiệu hóa ạ mà e chỉ nhớ id apple quên mất mật khẩu rồi thì có mở điện thoại lại được k ạ và nếu mở được thì mở như thế nào ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn có thể tham khảo và làm theo bài viết , vì nếu quên thông tin mật khẩu thì không thể kích hoạt lại sản phẩm nha bạn. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.025034,
      "id": "30195620",
      "field_search": "question",
      "question": "Tại sao em không tải ứng dụng được ạ wfi đầy đủ em ấn vô nhận thì nó xoai  xong rồi không tải được",
      "answer": "Chào anh Trường hợp này có thể do máy bị xung đột ứng dụng nên trước tiên anh hãy khởi động lại máy xem còn tình trạng đó nữa không nha . Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.998405,
      "id": "31451140",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphons bị vô hiệu hóa itunes ..có thể đem ra tgdd mở được hông ạ ..mất bao nhiêu tiền ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này cần kiểm tra trực tiếp cho máy nên bạn vui lòng mang máy đến siêu thị gần nhất để được hỗ trợ kiểm tra cho máy và thông tin cụ thể đến bạn nha. Thông tin đến bạn, thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.9955,
      "id": "23086387",
      "field_search": "question",
      "question": "Các bạn cho mình hỏi Ip 6 32g mua được 5 tháng, hôm nay máy 70% pin tự động tắt nguồn , treo máy, phải bấm phím nguồn+ home + cắm sạc máy hiện 9% pin, Lỗi này mới bị 1 lần ,mình có nên đem ra bảo hành được hay không? Thanks",
      "answer": "Chào bạn, Có thể máy bạn bị xung đột ứng dụng tạm thời nên treo máy .Bạn khởi động lại là không bị nữa  bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.791237,
      "id": "21737575",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi khi mình ấn 2 lần nút home nó ra trình đa nhiệm mà bây giờ mình muốn mở chức năng tầm với cũng cần phải ấn 2 lần phím home như vậy sẽ bị trùng với phím trình đa nhiệm .bạn hướng dẫn mình cách mở chức năng tầm với .thanks",
      "answer": "Chào bạn,Chức năng tầm với thì bạn chỉ cần chạm 2 lần (không nhấn) vào nút Home bạn nhé. Để kích hoạt tính năng này bạn vào cài đặt > cài đặt chung > trợ năng > tầm với > bật lên bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.751623,
      "id": "20466195",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy em khi lên youtube xem thì nó ở chế độ tai nghe nên không nghe được gì hết giờ khắc phục nó làm sao vậy?",
      "answer": "Chào bạn,Nếu ở chế độ tai nghe mà không nghe gì là do bạn chưa tăng âm lương tai nghe lên, bạn vào Youtube, mở video lên trước rồi nhấn phím Tăng âm lượng để tăng âm tai nghe lên là được, hoặc tăng rồi mà vẫn chưa nghe là do tai nghe của bạn bị lỗi rồi, bạn đổi sang một tai nghe khác để sử dụng nha.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.741394,
      "id": "22340714",
      "field_search": "question",
      "question": "Bấm nhằm giữ phím home+ nguồn rồi máy bị khỏi động lại như vậy có ảnh hưởng gì máy K QTV",
      "answer": "Chào chị,Dạ không đâu ạ, đây là khả năng reset khẩn cấp nếu máy bị đơ hay đứng ạ, chị có thể dùng tính năng này khi máy không thể cảm ứng được hay bị đứng nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.73491,
      "id": "26232918",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi ip của em nó hiện thế này phải làm sao ạ.E bấm xoá nhưng không được ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này có thể do máy bạn bị lỗi xung đột phần mềm nên trước tiên bạn hãy khởi động lại máy xem còn tình trạng đó không bạn nhé . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.715527,
      "id": "24753316",
      "field_search": "question",
      "question": "Khắc phục sao ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn thử tắt nguồn điện thoại khởi động lại sau đó kết nối mạng wifi ổn định hơn và thử lại xem sao nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.714802,
      "id": "18500344",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi là máy của e mới mua được 3 hôm mà bị tắt nguồn không bật lên được, nút home bị nóng thì khắc phục như nào ạ?",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.44281,
      "id": "27395962",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 của em bị liệt phím home. Tgdd có hỗ trợ sửa không",
      "answer": "Chào anh Nếu điện thoại của anh mua tại Thegioididong.com thì bên em sẽ hỗ trợ anh chuyển máy lên hãng để sửa chữa và hãng sẽ báo giá cho anh anh nhé. Bên em không sửa chữa điện thoại ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 16.408009,
      "id": "32165429",
      "field_search": "question",
      "question": "Em có mua 1 iPhone 6 đã qua sử dụng nhưng mỗi lần sử dụng nó bị đứng màn hình tắt mở lại Sài  bình thường là sao ạ",
      "answer": "Chào anh Có thể do máy bị lỗi nên anh vui lòng bớt chút thời gian mang máy ra nơi bán để nhờ hỗ trợ kiểm tra lại nguyên nhân chính xác anh nha .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.391632,
      "id": "20363280",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy vân tay hay bị k nhận. Mỗi lần muốn nhận phải lấy t lau qua phím home vài lần. Làm sao giờ",
      "answer": "Chào bạn.Trường hợp này bạn giúp mình xóa vân tay cũ sau đó khởi động lại máy và đặt lại vân tay mới xem có cải thiện hơn hay không bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.304628,
      "id": "17791405",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho mình hỏi: mình mới mua ip6 32Gb đã qua sử dụng tại tgdd. Bây giờ mình muốn đổi sang dòng máy khác được không?",
      "answer": "Chào anh!Rất tiếc nếu anh từng mua ip6 32Gb đã qua sử dụng tại thegioididong.com thì hiện bên em không hỗ trợ đổi qua máy khác và cũng không hỗ trợ thu lại luôn ạ. Mong anh thông cảm anh nhé!Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.287607,
      "id": "28182052",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho em hỏi, khi mua hàng thì em được nhân viên báo : em là khách hàng thân thiết nên được giảm tiền và hỏi là em có sử dụng ưu đãi giảm đó không ? Nếu không sử dụng, thì ưu đãi đó được cộng dồn về sau khi mua hàng không ? hay chỉ được sử dụng lần ưu đãi này và lần sau không còn ưu đãi ?",
      "answer": "Chào anh,Anh ơi trường hợp này anh vui lòng liên hệ 18001060 để bên em hỗ trợ anh trực tiếp nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.247593,
      "id": "31388831",
      "field_search": "question",
      "question": "chỉ cho em cách làm sao khi mà mình bấm nút home hay nhấn giữ nó rung phản hồi đi ạ",
      "answer": "@Mr Vinh: đấy là 3D TOUCH từ iphone 6s trở lên mới hỗ trợ",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.246584,
      "id": "26075978",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mình mới mua một kính cường lực cho màn hình cong 2,5d không biết khi mình dán vào nó bị nhiều phân trắng ở phía rìa xung quanh không biết các cách khắc phục không. Mong quản trị viên giúp đỡ Cảm ơn nhiều",
      "answer": "Chào bạn, Do bên mình không kinh doanh kính cường lực cho máy nên thực sự không hình dung được viền trắng đó là như thế nào  .Tình trạng này bạn có thể dành chút thời gian mang máy đến siêu thị thegioididong.com gần nhất để các nhân viên trang trí kiểm tra và khắc phục cho bạn nếu được nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.23771,
      "id": "23367255",
      "field_search": "question",
      "question": "Tôi mới mua iphone 6 32GB nhưng máy không nhận tin báo mail vậy làm sao khắc phục? cảm ơn nhiều",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn thử vào Cài đặt > Thông báo > Chọn ứng dụng Mail > Cho phép thông báo xem sao nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.232664,
      "id": "29256841",
      "field_search": "question",
      "question": "1. iphone của mình bị vô hiệu hóa do mở khóa nhiều lần không đúng, và hiện tại mình cũng quên mật khẩu icloud luôn rồi. 2. mình có khai báo mất trên Apple nhưng họ báo 13 ngày mới được đặt lại), như vậy nếu tới 13 ngày đó thì khả năng đặt lại mật khẩu có được ko ạ 3. và khả năng mở khóa lại máy sẽ như thế nào.",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này sau 13 ngày bạn nhập mật khẩu đúng thì vẫn có khả năng mở máy , còn bạn nhập không đúng thì phải Restore lại máy , dữ liệu trên máy bị mất và máy yêu cầu nhập iCloud , bạn không nhớ iCloud thì không sử dụng máy được nữa bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.17712,
      "id": "29411386",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi.có cách nào mình nhấn vào 1 lần là nhập được mật khẩu mở màn hình.không cần bấm 2 lần cò mới bấm được mật khẩu mở màn hình k qtv?",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng vào Cài đặt> trợ năng> nút home> giữ ngón tay để mở rồi cài vân tay để mở khóa màn hình bạn nhé Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.163801,
      "id": "23016731",
      "field_search": "question",
      "question": "anh ơi em xài iphone 6 sao em chơi liên quan chính max seting mà sao có lúc fps nó xuống tới 12 lần anh, em có để nhiều ứng dụng của số vậy em tắt hết ứng dụng của số máy có nhanh hơn không anh",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại này khi chơi game bạn nên tắt hết các ứng dụng khác để dồn tài nguyên máy cho xử lý game là sẽ chơi tốt nhất bạn nhé .Ngoài ra bạn cần đảm bảo kết nối mạng của điện thoại phải mạnh nhé bạn .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.160099,
      "id": "20419626",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi máy e.lướt ra facebook ra vô vs bàn phím bấm hắn chậm là sao.vậy",
      "answer": "Chào bạn, Tình trạng này bạn thử tắt điện thoại khởi động lại giúp mình xem có khắc phục được không bạn nhé. Nếu không được bạn phản hồi tại đây mình sẽ hỗ trợ tiếp cho bạn . Mong phản hồi từ bạn  ! .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.14478,
      "id": "29383745",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV làm ơn cho hỏi có cách nào back lại mà không cần sử dụng nút home trên Iphone không?",
      "answer": "Chào bạn, Dạ bạn có thể dùng nút Home ảo cũng được bạn nhé, bạn vào cài đặt > cài đặt chung > trợ năng > AssistiveTouch > bật là được nhé.Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 16.112352,
      "id": "19570553",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi mình tải game sao nó để sử dụng icloud để mua là sao",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.07954,
      "id": "32009125",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi nếu bị hư cái nút home r sửa nút home khác có còn sử dụng được vân tay không ad",
      "answer": "Chào anh,Dạ trường hợp này thì anh cần thiết lập lại vân tay và nút Home này anh cần phải mang máy đến trung tâm bảo hành Apple để được hỗ trợ thay phím Home phù hợp nhất cho máy anh nhé.Xin thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 16.060333,
      "id": "27175408",
      "field_search": "question",
      "question": "đây..khắc phục như sao ạ ??",
      "answer": "Chào bạn, Có thể máy bạn có quá nhiều ảnh nên máy cần chút thời gian để phân tích ảnh theo từng mốc thời gian .Bạn chờ quá trình này hoàn thành là hiện được nhé bạn .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.031084,
      "id": "31303578",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi máy của mình đang dùng sau đó mình tắt màn hình đi rồi bật lên lại tự nhiên nó lại bị đơ màn hình ko thể ấn được vào màn hình để 1 lúc thì lại sử dụng được 1 lúc thì lại bị đơ vậy cho mình hỏi cách khắc phục thế nào ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vui lòng thực hiện như sau: Nhấn giữ phím Nguồn và Phím Home cùng 1 lúc 10 – 15 giây có thể buông phím ra và chờ máy khởi động lại xem khắc phục được không bạn nhé.  Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.959168,
      "id": "30634531",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình xin số fecrit gặp trực tiếp nha mấy số tổng đài hỗ trợ xxxx9333888 không gọi được toàn nói bấm sai thôi rõ ràng trong khi nghe bấm phím ,Cho mình xin số fecrit gặp trực tiếp nha mấy số tổng đài hỗ trợ xxxx9333888 không gọi được toàn nói bấm sai thôi rõ ràng trong khi nghe bấm phím",
      "answer": "Chào anh,Xin lỗi vì để anh chờ lâu,Anh có thể liên hệ với FE CREDIT theo số 028 39 111 555 anh nhé !!Thông tin đến anh !!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.90526,
      "id": "22696258",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao Ip6 của mình chơi liên quân bằng wifi lag quá vậy, đi thử nhiều wifi khỏe khác vẫn cứ lag. Chơi bằng 3g hoặc 4G thì lại rất mượt. Ai cho biết cách khắc phục với. Mới mua máy được 2 tháng",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì do mình không trực tiếp cầm máy trên tay nên không thể nhìn thấy được chính xác lỗi nên bạn giúp mình dành ít thời gian mang đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được kiểm tra trực tiếp xem sao bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.904031,
      "id": "31580757",
      "field_search": "question",
      "question": "Cái này mình sử dụng sau 2 năm mà hôm nay nó bị tắt nguồn bấm ko lên có cách nào xử lí hk vậy",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh hãy thử nhấn giữ cùng lúc phím Nguồn và Home khoảng 15s để máy khởi động lại xem có được không anh nhé. Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.881685,
      "id": "27276024",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao tay em chảy mồ hôi bấp vô màn hình là nó cứ vô ứng dụng khác",
      "answer": "Chào bạn,Dạ do màn hình máy không hoạt động chính xác khi tay bạn ướt ạ, bạn vui lòng làm khô tay trước khi sử dụng để màn hình được nhạy bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.799231,
      "id": "24136654",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv xin cho mình hỏi? Mình dùng iphone6 khi nâng cấp nên ios11 thì phím Hom ko sử dụng đc. Vậy có liên quan gì ko ? Trước đó thì phím Hom vẫn dùng bt",
      "answer": "Chào bạn, Đối với trường hợp của bạn, rất tiếc do mình không cầm sản phẩm trên tay nên không thể xác định được chính xác tình trạng của bạn, mong bạn thông cảm và bạn có thể dành chút thời gian mang sản phẩm đến Thế Giới Di Động gần nhất để bộ phận kỹ thuật kiểm tra và hỗ trợ trực tiếp cho bạn nhé. Mong bạn thông cảm cho sự bất tiện này.Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 15.745861,
      "id": "27297310",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 khi màn hình tắt mún mở khoá mà k cần sử dụng nut home hay nút nguồn được k ad",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc là không được bạn nhé, bạn cần dùng nút Home hay nút Nguồn mới mở sáng màn hình được nhé bạn .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 15.743826,
      "id": "26740768",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua con iP6 này được 5 tháng, đang iOS 11.2.5 có nên nâng lên iOS 11.3 không nhỉ? Chứ em chơi game lag quá có cách nào khắc phục không? Dung lượng đang sử dụng là 12/32GB ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn có thể nâng cho máy lên IOS 11.3 để sử dụng bạn nha, khi dùng chơi bạn thì bạn tắt hết các ứng dụng ngầm với các kết nối không cần thiết để máy chơi mượt và ổn hơn bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.735868,
      "id": "21497081",
      "field_search": "question",
      "question": "Chiếc iPhone 6 bản 32g của mình mới mua được 4 tháng cũng chưa rơi rớt, móp méo j vậy mà 2 hôm nay nó cứ tự tắt nguồn rồi khởi động lại. Vậy đt của mình đang bị lỗi j? Cách khắc phục nó ra sao?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn giúp mình vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > chọn dòng đầu tiên \"đặt lại tất cả cài đặt\" sau đó bạn kiểm tra lại giúp mình xem sao nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.718452,
      "id": "22660904",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào Qtv, ip của mình mới mua được 2 tháng, mấy hôm nay có hiện tượng khi gọi điện úp máy vào tai xong bỏ ra màn hình vẫn tối, bấm nút home hoặc các phím vật lý đều không được, mình phải nhờ đầu dây bên kia tắt máy thì mới sáng màn hình lại. Như vậy là máy bị làm sao, mong sớm được trả lời!",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn giúp mình vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > chọn dòng đầu tiên \"đặt lại tất cả cài đặt\" sau đó kiểm tra lại tình trạng trên giúp mình nha.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.678233,
      "id": "25787461",
      "field_search": "question",
      "question": "A ơi máy ip6 răng tự nhiên đôi lần k nỗi sóng k nỗi giờ k nỗi %pin vô messager có mục nhỏ facebook ở trên cũng bấm không được là bị gì",
      "answer": "Chào bạn, Bạn thử tắt điện thoại khởi động lại giúp mình xem có khắc phục được không bạn nhé. Nếu không được bạn phản hồi tại đây mình sẽ hỗ trợ tiếp cho bạn . Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.606054,
      "id": "19937881",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao Iphone 6 của mình lại không hiển thị 4G mà chỉ hiển thị LTE, làm sao sử dụng 4G?",
      "answer": "Chào bạn!Trường hợp này iPhone chỉ hiện LTE tức 4G bạn nhé. Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.581112,
      "id": "19677226",
      "field_search": "question",
      "question": "pin của iphone 6 này sử dụng được một ngày không vậy ạ,",
      "answer": "Chào bạn, Bạn dùng ít thì điện thoại này có thể duy trì được gần 1 ngày bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.578465,
      "id": "27625422",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi tại sao App store của mình lại không tải được ứng dụng được nữa",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cụ thể máy đã báo lỗi gì khi bạn tải ứng dụng không được vậy ạ ?Mong sớm nhận được phản hồi từ bạn tại đây để bên mình kiểm tra và hỗ trợ tốt cho bạn nhé.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.555679,
      "id": "21405258",
      "field_search": "question",
      "question": "Khắc phục lổi kg tải được ứng dụng trên Apple store như thế nào vậy",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là khi bạn tải ứng dụng máy báo lỗi hay gặp tình trạng gì để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé . Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.489914,
      "id": "32274267",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi ip6 kết nối wifi kém thì khắc phục sao ạ",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này anh vui lòng thử tắt nguồn máy và cục phát wifi đi rồi mở lại và thử kết nối xem tín hiệu có tốt hơn không nhé   Thông tin đến anh ạ!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.402217,
      "id": "25532566",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi ip của mình 16gb bình thường dung lượng khả dụng luôn còn khoảng 6gb trở lên còn đã sử dụng là khoảng 5gb nhưng mấy ngày nay dung lượng khả dụng xuống còn khoảng 4gb đã sử dụng tăng lên 7gb mặc dù mình không tải thêm ứng dụng gì mới hết á, ad cho hỏi ip mình bị gì vậy ạ và chỉ mình cách khắc phục với ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn thử bấm giữ nguồn và home khoảng 10s chờ máy hiển thị quả táo khởi động lại trước; bạn kiểm tra phần thể hiện dung lượng lần nữa xem đã ổn định lại chưa nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.358459,
      "id": "29397295",
      "field_search": "question",
      "question": "E đang xài iphone 4s 32g. E lỡ cài đặt 3d touch ,nó nổi 3 dấu chấm tròn. Bây giờ e k vô ứng dụng được. Chỉ cách cho e sử dụng và tắt nó",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn giúp mình thao tác Cài đặt > cài đặt chung > trợ năng > 3D Touch > tắt sau đó thử sử dụng lại ứng dụng xem có được không bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.354158,
      "id": "30258057",
      "field_search": "question",
      "question": "Có cách nào khắc phục không hồi trước em tải thì ấn vô là tải giờ thì phải nhập mật khẩu",
      "answer": "Chào bạnTrường hợp này có thể do lỗi phần mềm của máy để khắc phục bạn giúp mình tắt nguồn máy sau đó khởi động lại rồi kiểm tra tình trạng xem sao bạn nhé.Chia sẽ cùng bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.3238125,
      "id": "17684255",
      "field_search": "question",
      "question": "Con chip nào hiện nay sử dụng ổn định hiệu năng cao, ít tốn điện và không gay nóng máy vậy qtv",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc hiện tại các chip khi sử dụng đều phát sinh nhiệt gây nóng ấm máy nên chưa có chip đáp ứng được các yêu cầu của bạn nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.305037,
      "id": "19587806",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy iphone 6 của mình bị mất tiếng.khởi động lại máy thì được nhưng được 2 ngày lại bị tiếp.như vậy là bị lỗi gì qtv?cách khắc phục lỗi này?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn có thể vào Cài đặt> cài đặt chung> đặt lại> đặt lại tất cả cài đặt xem có khắc phục được không bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.282965,
      "id": "18166014",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi sao thông báo của ứng dụng không thấy báo chuông vậy QTV",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn bật tiếng ( âm thanh ) của máy lên là được bạn nhé . Ngoài ra bạn vào : Cài đặt - Thông báo - bạn chọn ứng dụng - âm thanh - bật .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.244509,
      "id": "18366962",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 của mình ít xài nút home toàn xài home ảo nhưng 1 thời gian nút home mình bị liêt vậy phải làm sao",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này nếu như còn bảo hành thì bạn có thể vui lòng mang máy sang siêu thị Thegioididong.com gần nhất để bên mình kiểm tra và hỗ trợ gửi hãng bảo hành máy cho bạn nha.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 15.239543,
      "id": "29460374",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV ơi cho em hỏi sao em tải ứng dụng hay trò chơi gì đó sao tải lâu thế ạ . Trò chơi chỉ có 135MB . Có cách nào khắc phục không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn cho máy kết nối với 1 mạng wifi mạnh hơn rồi tải lại sẽ ổn hơn bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.220829,
      "id": "18111900",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho e hỏi tại sao máy hay bị mất vân thế có phải do sử dụng nhiều quá k ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp của bạn có thể vui lòng cung cấp thông tin rõ hơn về tình trạng mất vân như thế nào trên máy bạn , bạn có thể phản hồi thông tin tại đây để mình có thể kiểm tra và hỗ trợ cho bạn nhé.Mong nhận được phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.203272,
      "id": "17903268",
      "field_search": "question",
      "question": "mình đang sử dụng ip6 ios 9.3.3 có đổi sang ip6 ios 10 không",
      "answer": "Chào bạn, Với điện thoại iPhone 6 có thể cập nhật lên IOS 10 , bạn có thể vào Cài đặt > Cài đặt chung > Cài đặt phần mềm, bạn có thể cập nhật phiên bản mới cho điện thoại bạn nhé.Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.201471,
      "id": "27268054",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm sao để tắt am thanh luc bấm số vậy mình vô cài đặt tim chỗ tắt mà không thấy",
      "answer": "Chào bạn,Dạ âm thanh ấn số để gọi là mặc đinh, không thể tắt được ạ.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.127441,
      "id": "27478097",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào ad đt ip6 của e bin đuối quá làm thế nào để khắc phục ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vui lòng thực hiện các bước sau xem có giúp cải thiện hơn không bạn nhé: Tắt các ứng dụng chạy ngầm > Giảm độ sáng màn hình phù hợp > Tắt các kết nối không cần thiết VD: Bluetooth, GPS, Đồng bộ... > Tắt nguồn và khởi động lại máy > bật tiết kiệm Pin bạn nhé. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.119776,
      "id": "31373236",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi. Lúc e sạc pin sờ tay vào phím home bị giật điện và sử dụng như vậy có ảnh hưởng đến mấy k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn vui lòng sử dụng bộ cáp sạc chính hãng và di chuyển sang ổ cắm điện khác xem khắc phục được không nha bạn. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.049683,
      "id": "31385341",
      "field_search": "question",
      "question": "iCloud em không đăng nhập được có cách nào khắc phục không vậy ad",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh đăng nhập iCloud không được thì máy có tình trạng như thế nào vậy, để bên em kiểm tra cho anh nha.Mong sớm nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.0474825,
      "id": "28179676",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại này sử dụng được 1 sim vậy mình gắng sim nghe gọi vào r thì làm sao sử dụng sim mạng được vậy",
      "answer": "Chào bạn, SIM nghe gọi bạn có thể đăng ký 1 gói cước 3G hay 4G để dùng vào mạng luôn bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.023218,
      "id": "24658459",
      "field_search": "question",
      "question": "vào tạo id apple thì hiện \" bạn k thể sử dụng iphone này để taoi id apple mới nữa \"  như thế thì có cách gì khắc phục k qtv",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này do máy bạn bị quá số lần tại ID Apple miễn phí nên bạn có thể sử dụng 1 iPhone khác để tại ID Apple mới , sau đó bạn nhập ID Apple đó vào máy của bạn là được bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.983685,
      "id": "25195547",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy có hỗ trợ phím home ảo không ạ ?",
      "answer": "Chào bạn, Máy có hỗ trợ phím home ảo bạn vào Cài đặt > Cài đặt chung > Trợ năng > AssistiveTouch > Bật nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 14.934046,
      "id": "30535054",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đã đặt lại máy nhiều lần nhưng nó vẩn cứ giật đơ cứng màn hình, ai có cách gì không?",
      "answer": "Chào anh , Tình trạng này anh có thể dành chút thời gian mang máy đến siêu thị thegioididong.com gần nhất để các nhân viên kỹ thuật trực tiếp cầm máy và kiểm tra cho anh nhé . Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.932433,
      "id": "24908766",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình không sử dụng mà sao máy cứ tụt pin vây ad",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp khi bạn không sử dụng máy thì Hệ điều hành và các ứng dụng hệ thống của máy vẫn hoạt động nên Pin vẫn hao bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.922396,
      "id": "26666816",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào AD, Mình sử dụng thẻ tín dụng Fe Credit, có trả góp 0% được không ?",
      "answer": "Chào anh !Anh có thẻ tín dụng của FE Credit có thể mua trả góp iPhone 6 32GB nha anh, anh thanh toán 100% giá trị máy qua thẻ, sau đó chia cho 6 tháng góp anh nha:Số tháng trả góp: 6 thángSố tiền góp mỗi tháng: 1.165.000đ.Tổng tiền trả góp: 6.990.000đ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.90064,
      "id": "22232437",
      "field_search": "question",
      "question": "Bị vậy là sao, cách khắc phục",
      "answer": "Chào bạn, Đây là máy bạn thông báo kích hoạt iMessage trên máy sẽ mất phí khoảng 2000-2500đ / lần kích hoạt chứ không phải lỗi gì cả . Nếu muốn kích hoạt bạn có thể chọn OK nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.857949,
      "id": "28622583",
      "field_search": "question",
      "question": "qtv ơi cho em hỏi đt e đang có bản cập nhật mới mà sao khi vô nó cứ không vô đc v ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này có thể kết nối mạng của bạn có vấn đề, bạn thử kết nối với một mạng wifi mạnh hơn để kiểm ra lại xem sao bạn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.844087,
      "id": "28939333",
      "field_search": "question",
      "question": "Vừa mua iphone 6 tại TGDD nhưng mà không hiểu sao chụp camera thường thì bấm nút âm lượng được còn camera 360 thì không thể chụp bằng nút âm lượng mong Ad cho biết cách khắc phục",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này có thể do lỗi phát sinh từ ứng dụng bạn giúp mình xóa ứng dụng sau đó tải lại ứng dụng giúp mình kiểm tra xem sao nhé.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.83065,
      "id": "25473968",
      "field_search": "question",
      "question": "e chào qtv. e đang dùng ip6 phiên bản 11.0.2 . e vào facebook ko load được bảng tin qtv chỉ e cách khắc phục với ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn thử thay đổi mật khẩu tài khoản Facebook sau đó đăng nhập lại xem sao nha bạn.Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.795277,
      "id": "20293418",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 của e không xoay được màn hình khi đang sử dụng facebook có phải lỗi không?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì đây là mặc định của máy nên bạn có thể yên tâm sử dụng nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.785125,
      "id": "19969862",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV nào giúp với , sao facebook xoá đi cài lại nhiều lần rồi mà vẫn không có kết nối internet, lần trước có 1 bn QTV nói là quên wifi đi, khởi động lại và kết nối lại wifi, mình thử làm r , nhưng mà nó chỉ xài đc 3 ngày rồi nó lại không có kết nối internet",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này có thể do kết nối mạng của bạn không ổn định nên bạn vui lòng sử dụng 1 kết nối mạng khác ổn định hơn bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.781916,
      "id": "28438872",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 của mình ..tối đi ngủ tắt wifi với bluetooth .sánh hôm sau thì 2 cái nó tự mở..khắc phục như nào ạ ?",
      "answer": "@Toàn: máy bạn dùng ios 11 phải vô cài đặt mới tắt hẳn được",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.776279,
      "id": "23388310",
      "field_search": "question",
      "question": "tại sao điện thoại iphone 6 32 gb không báo tin nhắn mail? Vậy mình mang DT lại thegioididong khắc phục lỗi này được ko ?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này không biết là bạn dùng mail mặc định của máy hay là dùng một ứng dụng mail nào khác tải về trên appstore vậy ạ.Mong nhận được phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.719615,
      "id": "27120881",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi điện thoai iphone của mình bi vo hiệu hóa mà giờ để mở khóa được cần tài khoản icloud, và địa chỉ gmail mà giờ mình quên mất thì phải làm sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc nếu không có tài khoản Icloud này thì không thể mở khóa máy được bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.709482,
      "id": "25338037",
      "field_search": "question",
      "question": "máy kiểm tra không có icloud ẩn lúc mình đăng nhập icloud của mình vô nó có tạo icloud ẩn bằng tk của mình ko anh",
      "answer": "Chào bạn,Việc đăng nhập tài khoản iCloud vào máy thì không tạo ra iCloud ẩn từ tài khoản của bạn nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.705029,
      "id": "27004043",
      "field_search": "question",
      "question": "mình mua máy này thì ra nước ngoài có sử dụng được không ạ? Hay chỉ sử dụng ở Việt Nam thôi?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì nếu bạn mua máy bên mình thì là sản phẩm chính hãng quốc tế nên chỉ cần băng tần mạng được máy hỗ trợ là có thể sử dụng được bình thường nha bạn. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.675554,
      "id": "24033442",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 sử dụng liên tục trong thời gian bao lâu  QTV",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại sản phẩm này có thể dùng liên tục khoảng 4 tiếng tùy nhu cầu sử dụng, nếu anh dùng ít máy có thể đáp ứng tốt nhu cầu dùng trong ngày đó ạ,Thân gửi đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.673753,
      "id": "31183604",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình hỏi iphone bị khoá màn hình với icloud mà không có mật khẩu của cả 2 có sử dụng được không?",
      "answer": "Chào anh ,Dạ anh không có mật khẩu khóa màn hình, không có iCloud trong máy thì không dùng được máy anh nhé.Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.650478,
      "id": "26251783",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi , ip 6 plus của E chấm antutu có 60k , chơi game lâu lâu có hiện tượng giật lag, có khắc phục được không ạ?  Với viền nút home của e bị trốc keo, tgdd có dán lại đc k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn giúp mình tắt các ứng dụng chạy ngầm, xóa các ứng dụng như diệt virus, tăng tốc, quét rác, tắt nguồn máy sau đó khởi động lại rồi kiểm tra lại giúp mình nha, về phần viền máy bạn vui lòng dành ít thời gian mang sản phẩm ghé trực tiếp hệ thống siêu thị Thế Giới Di Động để kỹ thuật viên bên mình hỗ trợ kiểm tra cho bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.625844,
      "id": "27980097",
      "field_search": "question",
      "question": "Con ip6 của em tải ứng dụng nó cứ hiện đang tải mà nó ko tải được một tí nào",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này có thể là do kết nối mạng của điện thoại bạn không được tốt .Bạn kết nối mạng Wifi khác mạnh và ổn định hơn rồi thử lại nhé . Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.610822,
      "id": "28662430",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mới mua ip6 được 2 ngày mà logo táo ở mặt sau bị ố thì làm sao để khắc phục ạ.",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn giúp mình dùng một khăn khô thấm ít nước và lau sạch xem sao bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.554142,
      "id": "23718758",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi bên mình có bán IP6 đã qua sử dụng không ạ?",
      "answer": "Chào chị Hiện bên em có kinh doanh iPhone 6 đã qua sử dụng chị nhé. Chị vui lòng cho em biết hiện chị đang ở khu vực cụ thể nào ( thành phố (quận); tỉnh (huyện,xã) để em có thể tìm siêu thị còn hàng gần nơi chị nhất được không ạ? Mong nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.538354,
      "id": "26573153",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao máy này vân tay tệ quá vậy và tải ứng dụng trên AppStore sao chậm không thể tả nỗi luôn vậy có ai giống mình không và có cách nào khắc phục không vậy. Hẹp me",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vui lòng thực hiện như sau : Khởi động lại máy > Vệ sinh lại cảm biến và ngón tay > Xóa và cài đặt lại dấu vân tay xem cải thiện hơn không bạn nhé. Về việc tải ứng dụng bạn vui lòng kết nối với một mạng wifi ổn định hơn và kiểm tra lại giúp mình nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.525386,
      "id": "25113986",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho mình hỏi mình sử dụng Ip6 mới hôm qua nâng lên Ios 11.2.5 tự nhiên touch id vẫn sử dụng bình thường thì sau đó lúc đc lúc ko rồi lại mất luôn vô phần cài đặt thì ko còn vân tay nào. Mà lúc trước chưa nâng lên bản Ios mới thì vân tay sử dụng bt không có chịu chứng chậm hay lúc đc lúc ko. Mong được giải đáp",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể máy đã bị xung đột phần mềm, bạn vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > đặt lại tất cả cài đặt (dòng 1) xem khắc phục được không nha bạn. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.521817,
      "id": "25849813",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 của mình bị lỗi vân tay đã xóa đặt lại nhưng đặt rất lâu mới được 1 vân tay, đã khởi động máy, xóa Ram bằng tổ hop phím home và nguồn, lau bụi phím home vẫn không ăn thua đặt vân tay khó khăn lại k ăn phải làm sao ạ? Máy mua 11/12/2017",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này Bạn vui lòng vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Đặt lại tất cả cài đặt (dòng thứ nhất) và kiểm tra lại bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.511626,
      "id": "24346326",
      "field_search": "question",
      "question": "AD cho e hỏi để khắc phục tình trạng tải game trên appstore của ip6 này thì làm s ạ Cứ tải thì nó bảo nếu ứng dụng này trên 150mb cần phải mở wifi mình mún tải 4G thì làm s ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ nếu có thông báo này thì bạn bắt buộc phải dùng wifi mới tải được nhé. Nên bạn chỉ cần kết nối mạng wifi thì sẽ tải được game này nha.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.511349,
      "id": "27640614",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho mình hỏi ip6 của mình từ khi lên 11.3 nó cứ tự động bất tắt wifi là sao có cách nào khác phục khôg vậy",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vào cài đặt > Tắt Wifi trong này là sẽ không tự bật lại nữa bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.509716,
      "id": "25635889",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình sử dụng củ sạc dòng máy khác sạc cho iphone đc không qtv",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.500532,
      "id": "21743912",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao tin nhắn của zalo nó báo v ad ? Khi nào vô zalo nó mới báo tin nhắn.",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn thử tắt nguồn điện thoại khởi động lại và kết nối với mạng wifi ổn định để sử dụng xem sao nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.477649,
      "id": "23877662",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em đã vô hiệu hoá tài khoản của mình rồi nhưng sao bạn em vẫn còn nhắn qua messenger cho em được vậy ạ ? Em muốn khoá luôn không cho người khác gửi tin nhắn được thì phải làm sao ạ ?",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vô hiệu hóa bằng cách nào vậy, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.455625,
      "id": "19407704",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mới mua về là được cài sẵn icloud hay sao qtv và mình ko sử dụng icloud được ko,qtv chỉ cho e kiểm tra icloud ở đâu",
      "answer": "Chào bạn,Máy mới mua không được cài sẵn iCloud , máy không dùng iCloud cũng được nhé bạn .Bạn vào cài đặt > iCloud > tại đây bạn sẽ thấy tài khoản iCloud của máy được đăng nhập nếu có nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.454956,
      "id": "17558869",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi: mình mới Factory Reset máy, xong các số trong danh bạ đều mất hết, vào sao lưu và phục hồi dữ liệu thì không phục hồi được, sử dụng gmail thì không có liên hệ nào. Vậy phải làm sao để phục hồi các số điện thoại trong danh bạ lại như trước?",
      "answer": "Chào bạn,Bạn sao lưu dữ liệu cho máy bằng cách nào vậy, về danh bạ thì lưu ý trước đó cần đồng bộ với tài khoản gmail thì mới khôi phục lại được bạn nhé. Thông tin đến bạn, thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.433332,
      "id": "27801489",
      "field_search": "question",
      "question": "Toi sài iPhone 5s mà sau tui vào wifi ngày nào mà cũng phải nhập mật khẩu. Mật khẩu bấm đúng mà nó nói là sai . Chỉ tui cách khắc phục",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn vui lòng thử tắt cục phát wifi đi rồi mở lại và thử kết nối xem tín hiệu có tốt hơn không nhé  Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.424866,
      "id": "24812919",
      "field_search": "question",
      "question": "cai nút home mình sài su 1 thời gian thì bị lúc lắc không còn cứng như lúc đầu nữa . mà vân tay thì vẫn nhạy. h làm sao để khắc phục vậy",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.394215,
      "id": "24961771",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 của e gio vào fb nó cứ giật là sao ad ân vao nut home đoi mai 2 3 giay nó mới hiện ra",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do lỗi phát sinh từ ứng dụng bạn giúp mình xóa ứng dụng sau đó tải lại ứng dụng giúp mình kiểm tra xem sao nhé.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.390078,
      "id": "28499000",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi ip của em bị vô hiệu hóa, e nhập tài khoản icloud và xóa khỏi thiết bị ra icloud vậy đem ra tgdd mở đc ko",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc, Thegioididong.com không hỗ trợ mở khóa máy ạ. Mong bạn thông cảm nhé. Trường hợp này, bạn có thể tham khảo và làm theo bài viết  bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.35651,
      "id": "26493654",
      "field_search": "question",
      "question": "Thẻ tín dụng của Home Credit mua ở tgdd đc không ạ",
      "answer": "Chào chị Dạ Thegioididong.com vẫn chấp nhận thanh toán bằng thẻ tín dụng của Home Credit chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.351841,
      "id": "22331647",
      "field_search": "question",
      "question": "Vân tay không nhạy lắm.cần khắc phục",
      "answer": "Chào anh Liệu,Em rất xin lỗi và rất tiếc nếu sản phẩm có phát sinh lỗi trong quá trình sử dụng ạ. Trường hợp này nếu được mình hãy dành chút thời gian ghé lại trực tiếp siêu thị Thegioididong.com hoặc Dienmayxanh.com gần nhất bên em kiểm tra lại máy giúp mình ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.324123,
      "id": "20087074",
      "field_search": "question",
      "question": "Đt của sạc là báo đang sạc mà k vô pin nếu vô là rất lâu là nó bị sao vậy",
      "answer": "Chào bạn,Dạ với tình trạng này bạn vui lòng thực hiện các bước sau xem có giúp cải thiện hơn không bạn nhé:Bước 1 : Sử dụng củ sạc chính hãng (theo máy).Bước 2 : Thay đổi vị trí cắm sạcBước 3 : Tắt các ứng dụng chạy ngầmBước 4 : Tắt các kết nối không cần thiết VD: Bluetooth, GPS, Đồng bộ...Bước 5 : Tắt nguồn và khởi động lại máyLưu ý : Bạn không nên sử dụng máy trong lúc sạc, để quá trình sạc được ổn định nhất bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.294275,
      "id": "23416110",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua iphon 6 tại tgdd. Khi cài vân tay xong, khóa máy, bật sáng màn hình, lấy vân tay đặt nhẹ vào phím home thì máy k mở. Chỉ khi mình ấn mạnh vào phím home thì máy mới nhận vân tay.  Cho mình hỏi, ip6 phải ấn mạnh vào phím home mới nhận vân tay hay máy bị lỗi.",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Theo mình thấy thì để mở khóa bằng vân tay,bạn cần phải nhấn 1 lực vừa đủ vào phím home , nên bạn vui lòng lau sạch phím home rồi thử lại xem vân tay có nhạy hơn không nhaThân chào bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.2789345,
      "id": "31151572",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi iphone 6 của t bị dính tai nghe giờ k thể thoại bằng loa trong mà phải bật loa ngoài hoặc sử dụng tai nghe mới nghe đc âm thanh vậy làm sao khắc phục ạ",
      "answer": "Chào chị ,Dạ trường hợp này chị thử cắm tai nghe lại và rút ra một cách dứt khoát sau đó khởi động lại máy kiểm tra xem sao chị nhé.Mong nhận được phản hồi từ chị .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.146281,
      "id": "22514623",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua máy được 4 ngày nhưng khi chụp hình thì máy bị nóng. Không biết tình trạng này có khắc phục được không",
      "answer": "Chào bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.142655,
      "id": "17865393",
      "field_search": "question",
      "question": "ip6 32gb có thời gian sử dụng pin bao lâu vậy QTV?",
      "answer": "Chào anh, Sản phẩm này anh có thể sử dụng liên tục khoảng tầm từ 3-4 giờ tùy thuộc vào nhu cầu sử dụng anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.108797,
      "id": "24585673",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi, ip6 của e khi cắm sạc mà cham tay vào cái nút âm lượng hoặc nút home thì bị giật, cảm giác tê tê. Lý do và cách khắc phục ntn ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Có thể do nguồn điện của bạn có vấn đề, lưu ý thử cắm ở 1 nguồn điện khác xem sao bạn nhé, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.062297,
      "id": "21912289",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi sao nút trợ lý ảo của Mh không còn hiện trên màn hình nữa?? Giờ muốn thoát hay tắt phải dùng toàn phím Home ???",
      "answer": "Chào bạn Biên nhé,Dạ bạn có thể vào Cài đặt > Cài đặt chung > Trợ năng > AssistiveTouch > bạn bật lại là được ạ.Chúc bạn thành công !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.048218,
      "id": "20755032",
      "field_search": "question",
      "question": "Minhf ms mua Ip6 khi sạc thì cục sạc khá là nóng. QTV cho mk hỏi cách khắc phục vs",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Khi bạn sạc Pin thì dòng điện sẽ đi qua máy làm sản sinh ra nhiệt lượng , khiến máy và củ sạc nóng lên là bình thường nên bạn có thể an tâm bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.047372,
      "id": "22965083",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi sao điện thoại của mình trên ios 11 khi bật dữ Liêu đi động là nó tự động bật luôn Bluetooth vs wifi .làm sao để khắc phục vậy.vs wifi thỉnh thoảng tự động bật nữa",
      "answer": "Chào bạn,Máy bạn đang chạy IOS 11 phiên bản nào vậy, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.012828,
      "id": "22268654",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin của mình chỉ hiện tỉ lệ sử dụng pin trong 24h chứ không hiện trong 7 ngày qua thì có bị sao không ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì có thể do chu kỳ sử dụng chưa đủ 7 ngày nên máy chưa thông kê nên bạn thử sử dụng đủ chu kỳ 7 ngày xem máy có hiển thị không nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.99769,
      "id": "24431092",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao điện thoại của mình không thể mở File .PDF trực tiếp trên Safari được nữa vậy?? Thằng bạn mình nó mở được còn mình lại không?? Chung website của Trường mà mình mở không dc??",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại này bạn vào Appstore tìm và cài ứng dụng \"PDF Reader\", bạn dùng ứng dụng này đọc được các file PDF bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.981956,
      "id": "18003215",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho e hỏi Vân tay hay bị hỏng là do Người sử dụng dùng nhiều đúng k a",
      "answer": "Chào bạn, Vân tay bị hỏng do nhiều nguyên nhân như vào nước , va đập , cọ sát , bám bẩn , xước .... chứ không phải chỉ có dùng nhiều bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.9724455,
      "id": "22289940",
      "field_search": "question",
      "question": "chào Anh/chị. cho em hỏi app store của bên apple hiện tại cónđang bị lỗi gì hay không mà sao em cập nhật ứng dụng mấy lần rồi mà k đc. nó chỉ xoay vòng vòng r lại k cập nhật. mình đã sử dụng nhìu wifi khác nhau nhưng vẫn bị nha vậy?",
      "answer": "Chào bạn,Lỗi này cũng có thể do sever của Apple bị lỗi. Đầu tiên bạn ngưng mọi tiến trình cập nhật và tải về. Sau đó khởi động lại máy, kết nối máy với mạng wifi khác ổn định hơn hoặc 3G để tải lại nhé.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.949932,
      "id": "23227869",
      "field_search": "question",
      "question": "Âm bàn phím số khi gọi của mình nó cứ kêu khi bấm. Mình đã cài đặt tắt âm các kiểu rồi mà lo được . Có phải có lỗi phần mềm gì đó lo vậy",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn hãy gạt nút im lặng bên cạnh trái của máy xem còn âm đó nữa không bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.93235,
      "id": "21942698",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv lm sao để xem dc cmt của khách ạ giúp mình với Bấm vào xem ko hiện ra cmt v qtv",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp này chị có thể cho em xin thông tin chính xác chị đang muốn xem thông tin comment của khách trên website siêu thị Thegioididong.com bên em hay ở đâu vậy ạ?Mong hồi âm từ chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.931681,
      "id": "19656744",
      "field_search": "question",
      "question": "Facebook bị j thế, cài đi cài lại mấy lần rồi, xài chưa tới 1h là nó không có kết nối, trong khi wi fi mạnh ? Giúp khắc phục lỗi này với,",
      "answer": "Chào bạn, Hiện tại thì mình ghi nhận nhiều khách hàng bị như bạn, lỗi này có thể là do ứng dụng bị lỗi hoặc là do Sever máy chủ nên bạn giúp mình thử vào Facebook vào 1 thời điểm khác, hoặc chờ thêm các bản cập nhật vá lỗi để khắc phục nhaThân chào bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.891771,
      "id": "25281629",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 của mình khi cắm tai nghe vào thì hiện chế độ tai nghe nhưng không nghe được tiếng nhưng khi cắm tai nghe đó vào iphone khác thì nghe được, cho em hỏi iphone 6 của e bị sao vậy và cách khắc phục ạ",
      "answer": "Chào bạn.Dạ trường hợp này thì bạn thử vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > đặt lại tất cả cài đặt sau đó chờ cho máy khởi động lại hệ thống bạn kiểm tra lại xem có cải thiện được hay không bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.881243,
      "id": "28142709",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 ram 1gb chứa được nhiều ứng dụng không ạ",
      "answer": "Chào chị,Sản phẩm trên có thể cài được nhiều ứng dụng và ram 1gb của máy cũng đủ để chị có trải nghiệm tốt mượt mà vì apple tối ưu ram là cực kì tốt, nên chị yên tâm chọn mua sản phẩm để sử dụng nha.Chúc chị chọn được sản phẩm ưng ý.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.869601,
      "id": "21110974",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua máy này ở tgdd q1. Cho mình hỏi sao âm bàn phím ip6 nhỏ vậy. Đưa vào lỗ tai mới nghe. Vs lại có rung bàn phím ko qtv. Tks.",
      "answer": "@Nguyễn Hoàng Vũ: sao ko tl vậy qtv",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.868235,
      "id": "22281870",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi là mở 4G đánh liên quân thì sử dụng được khoảng mấy tiếng vậy qtv?",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone 6 32GB này bạn chơi  game với 3G liên tục được khoảng gần 3 giờ bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.853703,
      "id": "19359603",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu ngày nào củng bấm vào nút home của ip6 để mở khoá thì sẻ mau hư lắm phải ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ nó sẽ hư tuy nhiên không mau đâu anh nhé, với sản phẩm của APPLE được hoàn thiện và gia công khá là tốt, các linh kiện chất lượng cao nên anh có thể an tâm mà sử dụng nhaChia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 13.836988,
      "id": "31047885",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy e có người gửi tin nhắn nó cứ thành 2 tin nhắn thế này là sao ag cách khắc phục",
      "answer": "Số nào gửi cũng có tình trạng trên hay chỉ bị trên một vài số gửi thôii vậy bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.825831,
      "id": "21725192",
      "field_search": "question",
      "question": "Cách khắc phục lỗi app k tải ứng dụng về được hoặc chậm cứ hiện thanh đang chờ ad ơi",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.816574,
      "id": "21573908",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho mình hỏi máy em mới mua nhưng nghe nhạc bị vỡ tiếng như là nó trầm quá ấy. có cách nào khắc phục ko ạ?",
      "answer": "Chào bạn Khoa,Trường hợp này bạn thử chuyển sang một bài hát khác xem có bị tình trạng tương tự không bạn nhé.Nếu bài hát nào cũng có tình trạng trên thì có thể loa ngoài của máy có vấn đề rồi đó bạn. bạn giúp mình mang máy ra siêu thị TGDĐ hoặc Điện máy xanh gần nhất đễ được hỗ trợ tốt hơn bạn nhé. Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.810871,
      "id": "30064652",
      "field_search": "question",
      "question": "ip 6 thường thay phím home mất bao nhiêu",
      "answer": "Chào chị, Hiện siêu thị Thegioididong.com không hỗ trợ thay linh kiện điện thoại chị nha, chị mua tại siêu thị bên em sẽ chuyển hãng kiểm tra và trên hãng sẽ báo giá thay cho chị nhé. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 13.806039,
      "id": "27145951",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho e hỏi là r đang dùng ip6...chỗ e mạng cũng mạnh...thằng e của e Sài ss j5 prime thì mạng mạnh full sóng...còn e Sài thì mất mạng liên tục...vô phòng là k có mạng luôn là sao ạ...qtv giúp e cách khắc phục dc k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Với lỗi này thì bạn vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Đặt lại cài đặt mạng > rồi bạn khởi động lại máy xem có hiệu quả không nha.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.793391,
      "id": "24282891",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho em hỏi điện thoại Ip6 từ mỹ bỏ sim sử dụng được về Việt Nam bỏ sim vào không nhận sim được ạ. Mong ad trả lời?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể iPhone của bạn là phiên bản Lock (khóa mạng) rồi bạn nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.789928,
      "id": "23654478",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình có một thắc mắc về chức năng mở khoá bằng vân tay của chiếc điện thoại iphone 6 này, đó là mình chỉ cần lấy ngón tay (đã quét nhận vân tay) chạm vào phím home là có thể mở khoá hay mình phải nhấn vào phím home thì mới mở khoá được?",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6 chỉ hỗ trợ mở khoá vân tay khi màn hình đã mở lên rồi nha, tắt màn hình chạm vào sẽ không mở được vân tay bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.765293,
      "id": "18382076",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho mình hỏi, mình mua máy này ở TGDD, dùng 1 thời gian tự nhiên messenger của mình không truy cập được mà các ứng dụng khác vẫn dùng được là sao vậy ??",
      "answer": "@Lương Kiên:đâu hết rồi ???",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.7603445,
      "id": "26904474",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào qtv,cho mk hỏi mk mới mua iPhone 6 32Gb thường iPhone có hỗ trợ phím home trợ năng nhưng sao máy của mk lại không có chức năng đó có phải do máy không hỗ trợ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vào Cài đặt > cài đặt chung > trợ năng > Assistivetouch > bật lên để có phím home ảo bạn nhé. Chúc bạn thành công !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.758223,
      "id": "17811448",
      "field_search": "question",
      "question": "Chi mình hỏi phím home iphone 6 mới mua. Nhấn vào nó hơi lỏng lỏng là do máy hay thiết kế vậy ạ",
      "answer": "Chào anh Luật,Dạ nếu anh thấy nút home lỏng lẻo không chắc chắn anh vui lòng mang sản phẩm đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được hỗ trợ kiểm tra nhé, nếu có lỗi của nhà sản xuất trong 1 tháng đầu sử dụng anh được hỗ trợ đổi 1 sản phẩm tương đương nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 13.745415,
      "id": "25545550",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi Em đang xài ip6 Em sử dụng đt được một lát là tự động bị tắt nguồn mở lại Bị cũng ba bốn lần gì r Em k biết nó bị lỗi gì nữa",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.72143,
      "id": "20298995",
      "field_search": "question",
      "question": "E gọi vào ip6 plus rất nhiều lần mà báo Máy bận. Có phải e bị chặn hay do người nghe bấm nút ko trả lời ko ạ??",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì có thể do bạn đã bị chặn hoặc bấm từ chối nên bạn thử gọi sang 1 số điện thoại khác xem sao nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.716622,
      "id": "22378193",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv máy mình 6s plus nâng cấp lên ios 11.0.3 thì wifi yếu và lên fb nó lãng đứng và tự nhiên thoát ra luôn chỉ mình cách khắc phục vs",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này có thể do wifi không ổn định nên bạn thử kết nối máy với 1 điểm wifi khác và thử lên Facebook xem còn tình trạng đó không bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.706433,
      "id": "22642118",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho em hỏi, nếu sử dụng các tác vụ như nhau thì pin của oppo f1s và iphone 6 32gb cái nào sử dụng được lâu hơn ạ, zs lại camera sau của cái nào chup đẹp hơn .",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này mình kiểm tra thì 2 sản phẩm khi dùng chung tác vụ thì pin không có sự chênh lệch nhiều bạn nhé, về camera thì theo mình camera của máy iphone 6 sẽ cho chất lượng ảnh chân thực hơn so với máy oppo f1s bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.706427,
      "id": "18688274",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi loa trong của iphone 6 âm thanh lớn quá vậy, chỉnh tối thiểu vẫn nghe lớn mà còn hơi bị rè, có cách nào khắc phục không qtv",
      "answer": "Chào bạn, Đối với trường hợp của bạn, rất tiếc do mình không cầm máy trên tay nên không thể xác định được chính xác tình trạng của bạn, mong bạn thông cảm và bạn có thể dành chút thời gian mang máy đến Thế Giới Di Động gần nhất để bộ phận kỹ thuật kiểm tra và hỗ trợ trực tiếp cho bạn nhé.Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.659994,
      "id": "28686780",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 khi khoá màn hình không thể mở được trung tâm kiểm soát bằng cách vuốt dưới lên. Cách khắc phục thế nào ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vào cài đặt - trung tâm kiểm soát - xem có tùy chọn truy cập trên màn hình khóa - bật lên bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.6396885,
      "id": "29217726",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua máy nhanh và mượt chứa được nhiều ứng dụng, phục vụ việc học đại học, pin đủ dùng 1 ngày. Thì máy này được không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Ngoài máy nhanh và mượt ra thì máy đáp ứng được các nhu cầu của bạn.Bạn vui lòng chọn iPhone khác có cấu hình cao hơn sẽ phù hợp hơn yêu cầu này của bạn nha. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.629429,
      "id": "30334996",
      "field_search": "question",
      "question": "phiếu mua hàng được sử dụng trong thời gian bao lâu v qtv ???",
      "answer": "Chào anh, Hiện PMH có thời hạn dùng trong 1 tháng anh nha, và PMH này dùng để mua được tất cả sản phẩm kinh doanh tại siêu thị vào đơn hàng sau anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.624979,
      "id": "20608515",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi lỗi Messenger của iphone6 bị Out ra màn hình chính đã khắc phục được chưa vậy ?",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp lỗi đó đã được khắc phục nên bạn có thể an tâm sử dụng máy bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.591264,
      "id": "25738699",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi sao máy em tải laban key về rồi mà lúc nhấn tin thì hiện laban key luc nhập pass wifi thì nó lạ hiện bàn phím iphone nhỏ xíu vay chỉ cách khắc phục ad ơi",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì có thể do lỗi xung đột phần mềm nên bạn thử tắt nguồn điện thoại khởi động lại xem sao bạn nhé. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.573191,
      "id": "31941542",
      "field_search": "question",
      "question": "tại sao nhiều khi mình đã quay máy rồi mà màn hình không rotate 90 độ? 2 hôm nay là vô vọng luôn...",
      "answer": "@Nam: à mà check trong control center rồi, rotation không có bị khóa hic",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.568316,
      "id": "28375259",
      "field_search": "question",
      "question": "Mong bạn chỉ mình cách khắc phục tình trạng này",
      "answer": "Chào bạn,Xin lỗi mình chưa hiểu rõ ý bạn. Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin là máy gặp vấn đề về mật khẩu hay sao vậy ạ, để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.555874,
      "id": "32201682",
      "field_search": "question",
      "question": "Tgdd cho e hỏi e lỡ quên mật khẩu iphone đã nhập sai tới lần thứ 9 bị vô hiệu hóa trong tiếng vậy giòe nếu qua 1 tiếng e khơi động máy lại mà nhập sai lần nữa có bị tính là lần thứ 10 k ạ, e nghe bảo lần thứ 10 là khóa luôn",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này vẫn tính là lần thứ 10 bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.536766,
      "id": "29274300",
      "field_search": "question",
      "question": "Camera lồi ra vậy nếu không sử dụng ốp nó có bị trầy camera không vậy",
      "answer": "Chào bạn, Sản phẩm  này nếu không sử dụng ốp lưng thì vẫn không sao ạ, tuy nhiên nếu va chạm mạnh thì có thể ảnh hưởng đến camera bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.522302,
      "id": "29372929",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi máy của em khi mà tắt màn hình thì tại sao không nhận được cuộc gọi ạ chỉ khi em mở màn hình thì mới nhận được ạ .. có thể chỉ em cách khắc phục không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này Bạn vui lòng vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Đặt lại tất cả cài đặt (dòng thứ nhất) và kiểm tra lại bạn nhé. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.521296,
      "id": "30382754",
      "field_search": "question",
      "question": "Có nhiều trang bán hàng để thông tin là iphone 5s sử dụng pin Li-po. Ad có thể cho em biết pin của 5s sử dụng là loại pin gì ko ạ?",
      "answer": "Chào anh, xin lỗi đã để anh đợi lâu nhéĐiện thoại này sử dụng pin Li-Po anh nhé Thông tin đến anh ạ!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.509007,
      "id": "20639335",
      "field_search": "question",
      "question": "E dùng ip 6 sử dụng sạc 5v 2a có bị chai pin k nhỉ.thấy sạc nó vào nhanh hơn sạc bt nhiều",
      "answer": "Chào anh,iPhone 6 anh Sạc 5V-2A trong 1 vài lần thì không sao anh nha. Nhưng nếu anh dùng thường xuyên trong thời gian dài thì có thể gây chai Pin nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.469672,
      "id": "17528034",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi con iphone 6 của mình để khoảng vài tiếng mà có người gọi đến thì ấn home không được, nếu ấn nút nguồn thì thành tắt cuộc goi. Nó bị sao vậy ad",
      "answer": "Chào bạn, Đối với dòng sản phẩm iPhone khi có cuộc gọi đến thì nếu bạn không muốn bắt cuộc gọi và trở về màn hình chính thì sẽ không được bạn nhé.Bắt buộc máy bạn phải nhận cuộc gọi sau đó mới có thể nhấn phím home về màn hình chính,.Trường hợp mình đã kiểm tra thì khi có cuộc gọi đến nhấn phím home sẽ không tắt cuộc gọi, chỉ sử dụng nút Nguồn thì mới ngắt cuộc gọi nhé bạn.Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.466148,
      "id": "19622581",
      "field_search": "question",
      "question": "mình sử dụng sạc ipad mini 4 cho iphone 6 được không ạ. mình thấy adapter lớn nên không biết xài cho iphone được k",
      "answer": "Chào anh,Dạ vẫn có thể sử dụng sạc được cho iPhone 6 bình thường anh nhé, có thể an tâm về việc này anh nhaChia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.453571,
      "id": "18125963",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV mình mới mua iPhone 5 se nó 64 G sao mình mở máy có 55 G cho mình biết một chút với lại 5 Se ko có chức năng thích nghi màn hình vô cài đặt chung xong bấm vô trợ năng ko thấy chữ thích nghi màn hình hay là 5 se ko có chức năng này",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này hệ điều hành iOS và các ứng dụng hệ thống chiếm dung lượng khoảng 8-9GB nên máy trống chỉ khoảng 55GB nhé bạn .Điện thoại iPhone SE có chức năng thích nghi màn hình . Tình trạng này bạn thử tắt điện thoại khởi động lại giúp mình xem có khắc phục được không bạn nhé. Nếu không được bạn phản hồi tại đây mình sẽ hỗ trợ tiếp cho bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.423259,
      "id": "27335391",
      "field_search": "question",
      "question": "sử dụng phiếu mua hàng mua mua đt philip được không",
      "answer": "Chào anh,Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ (Áp dụng từ 17/05) khi anh mua Điện thoại iPhone 6 32GB có thể sử dụng để mua Điện thoại Philips ( Mới ) tại Thegioididong.com được anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.404817,
      "id": "17952352",
      "field_search": "question",
      "question": "Dán cường lực iPhone 6 mình tháo ra.. rồi sử dụng lại được không vậy ad",
      "answer": "Chào bạn, Khi bạn sử dụng miếng dán cường lực trên máy thì không sử dụng được lần 2 nữa bạn nhé.Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": -1
    }
  ]
}